埋土一事

係咪可以重新考慮硬衝？

十連自推：1

2

3

4

投埋票先，唔好攪事
你而家提出係咩居心你自己知

5

我認真諗時機，辛苦手足了。
我不推了，但我覺得係時候了。

我照推到10，睇埋其他人睇法。

6

7

8

9

10，由佢沈。
利申：當日我有幫手去尖嘴救人，當然唔得啦。
如果你冇出過手，其實我覺得你冇資格同我講呢番漂亮說山話。
但不割。

唔好以有出過去而自豪啦傻仔
到今時今日出去係基本
西裝友OL皮鞋手袋就咁就去
靜靜哋做嘢，唔使畀人知畀人拉就得

你啱，但俾你既

而家啱時間了吧。
希望大家唔好忘記埋土。

冇錯
而家民意在手可以行動
今日真係好開心
手足，其實冇人忘記理大甚至其他被捕或受傷人仕
但要全方坑爭

Yeah, give us five 🖐🏻👍🏻